籃波手足同波台手足大和解

以後波台再冇分你我
大家都係香港人

大家都係香港人
但籃球都係玩具

55

足球界做過啲乜又想freeride?

哥狗為香港輸波唔計呀

以後唔笑籃波做玩具

到呢一刻都唔明點解波台咁多人話籃波係玩具

因為藍波真係玩具

企開啲.gif

費明奴 文尼先幫完香港人

收撚皮啦包皮清

牙路

lbj唔開冷氣即刻收皮 唔係玩具係咩

Lbj冷氣軍師

清

皮皮一拎返ac就搶口

終於改返名

足波=玩具都不如

因為小明真係跑得好快

叫返籃球就同你地和解 不過大家都喺香港人

仲要被受傷